
                      "El climax astronómico a una trilogía fantástica donde los renovadores efectos visuales funciona a la par con la conclusión evolutiva de sus personajes. Aunque nadie le puede quitar la sensación de ser un alargado desenlace en frenesí, como la estirada presentación que era la primera"
        
            